好臭呀。

家中廚房條渠常常發出巨臭渠味..
有咩法方可以解決？

搬

幫佢刷牙

拆左佢

紅毛泥封咗佢

u型渠?

你果條如果係接屎渠條喉放水就點都臭嫁啦